個天勁靚

紫色

有冇人見到？

呢d就冇圖

有冇巴打救樓主

你老母嗰度都勁靚
黑色

呢位巴打訓開地底？

抬高個頭望個天都要教？